[仲有一個鐘] 正義聯盟最終預告上線咯

開始倒數

收皮啦

搖滾準備

COME TOGETHER

超人出現未呢?

半個鐘

dc狗全面進場

千祺唔好有劇透

忽都唔做等trailer

出左未

9點牙

4分鐘

撳爛F5

Load得好慢

最尾老爺

今次好短

唔夠喉

多特技到le
Btw合作嗰段好正

cyborg d cg

好過上次喎

一開波就黎料

Zack走番300路線

打哂j

Flash "kick"親

好多合體技
超人出左啦 開心啦

打鑼打鼓比d咁既野我睇 完全冇驚喜

官方中文

嗯 畀晒成套戲你睇好唔好?

MoS個琴聲

如果最後個天有多黑影
突然眼爆紅光
完
咁應該會爆好多

不過wb 學精左 無犯上次bvs doomsday 既錯

gal gadot真係好鬼正
特別係2:28笑果下

三條預告都有比水行俠型
反而flash仲係無咩表現

知你地想睇superman，一開波個度比你頂住先

係上次太長

Flash今次好柒

到時超人正式出場一定好震撼

可能代表佢好重要

佢啲scenes都involve superman 或者重要plot

kick親

世界靜止左

一聽個琴聲 雞皮都起埋

屌 ig唔同utube ge

個人認為二分鐘後既片段唔駛出咁多

畫面好似光左 紅左

綠燈呢

Zack拍，大把貨

荒原狼屌打晒咁多個superhero

水行俠海中單挑荒原狼

踩劍上手 個下型到爆
最尾笑個下世界級

畀steppenwolf屈機

正爆

前半個build up係冇撚得頂
後半都係睇過既野，不過係意料之內
wb今次保密得幾好，幾個好爆既rumors都仲未有眉目

唔會被亂槍掃射死就ok

後半動作場面9成都係新

屌你

個投射影像似超女多過超人

點解DC既CG永遠都要咁柒

拗咗好耐 等多個零月就有答案

Supergirl好早已經落左地球

係有啲誇張嘅

history lesson

咁都叫柒？
睇返機場大戰iron man露面個part先講啦
zack玩畫面高班過好多導演啦

trailer cg未整好.....

係cyborg個一幕差少少

請問有咩地方係叫"柒"?

等睇中伏

dc

水底果幾場唔係CG咩？咩都柒

Aquaman都係有種柒味
可能因為對眼

呢件衫好正

無論BVS打DD,WW既BOSS戰,到到呢條TRAILER,次次個
背景都好怪

正呀

因為係zack既風格黎

史奈德是相當具有個人風格及美學特色的導演，除了擁有很好的視覺效果外，其慢動作及暴力美學是代表特色之一。如《300壯士：斯巴達的逆襲》中，主角以一分鐘長的鏡頭慢動作地強調他殺死的每一個敵人。但在《超人：鋼鐵英雄》中能看出，他也能作出快節奏的戰鬥場景[6]。

在每部他所執導的電影裡都會有符合主題的背景顏色，例如：《守護者》裡代表義勇的深藍色、《殺客同萌》裡代表被欺壓的綠色、《300壯士：斯巴達的逆襲》裡代表不敗的黃色、《超人：鋼鐵英雄》裡代表剛毅的灰藍色、《蝙蝠俠對超人：正義曙光》裡代表正義的黑色。

Bruce同Diana好似湊仔咁，Flash

New Robin

我覺得好撚正

對眼似鯊魚幾型

好死魚眼

著住睇首映

咁人地真係水底生活嘛

11月幾??
去首映氣氛感覺正D

我覺得上一條預告最好睇

GAL GADOT
JASON MOMOA

上一條有荒原狼把聲好撚正

我覺得第一條tailor最正
首come together夾埋個畫面真係勁熱血

batman: my turn

why not All

其實架船唔係講過比啲冰 冰封咗好多年喇咩 關咩super girl 事

張圖後面嗰個 唔知咩 打開咗

MOS有特寫過

MoS有prequel 漫畫講supergirl

不過可以除時黑歷史

MoS本tie-in講左係Kara隻船

都係唔慣睇住一個Wally West性格嘅Barry Allen

之前係第二條trailer Batmobile 飄移果幕見唔到啲紫水晶

本身好憎劇集版個個
所以有d期待電影版

咪咁啦
街市d魚都係咁
唔見你話柒

跟住一齊嗌： AQUAMAN SUCKS

好過 Cissco!!!!!!! 啦

第一季幾likable，之後不了

幾鐘意個女仔望著parademon 成㧗飛過黎 好未日feel
同埋應左lex Luther 個句

Btw 個人覺得唔會係supergirl
要講既野太多
3個mother box JL team up 超人回歸 荒原狼
仲要帶到每個人點樣得到能力
再黎多個sg 真係會overload

唔會啦

IG果段有幕有人射箭嚇親下
之後先諗起有amazon

Confirmed Cyborg 同Flash 會講

hologram唔係supergirl
不過遠古大戰有supergirl
起碼我覺得zack既版本有，之後有冇cut就唔知

邏輯問題
上一條trailer荒原狼講過no lanterns no krytonian
佢一定係曾經同呢兩者接觸過先講得出呢句

Cyborg 仲要美式足球講起
Barry 就仲要去Iron Heights Prison一趟

仲諗住睇下閃電俠solo既畫面

Iron heights應該都係過場黎架姐

綠燈俠幾時出，見佢預告都有提一提而家地球冇佢地

Batman唔會
WW講完
Superman講完
Flash得老豆一場／睇怕都唔會由俾雷劈講起
Suckman 下年套個人電影會講起源
肯定會講得Cyborg一個

CUT左錫紙人佢啦

Hero Reborn

WB plan到去2020年先上綠燈俠
不過其實今次套戲既Soundtrack 有一首叫做unite the seven，唔知會唔會係暗示綠燈俠都有份呢

Cls

Gal真係幫JL加左唔少分

Lex同deathstroke都好似被cut

望完再訓覺今晚一定訓得好

超人呢屌

假

果幕Parademon 好似係動畫咁係下水道出嚟

想green lantern 出多啲

最有印象WW招牌笑容，同埋FLASH kick腳
仲要等個幾月真係等唔切啦

其實new 52的JL係由Cyborg的起源將其他人拉埋一齊

頭一分鐘......

用Clark代替superman出場呢招真係好高

認同

咁都叫柒我冇野好講

呢個可以射爆Apokolips飛船既人(Amazon?)
對手發晒光

我都O咗咀

但係一戰俾德軍屈機

定係畀地下啲嘢上身？人類就變人乾 Amazon 就咁 鳩噏

全部都係Easter Egg

個笑容好屈機

其實flash都有笑,但冇人理佢

會唔會有green lantern

Aquaman係GoT個look型好多

今次個風格同上次2個比太光太多顏色,係咪關新接手條友事.. 本來前面果2個好有對藝術感,今次呢條D後製有小小柒

架車又比人拆 BATMAN又柒

唔出奇

zack

車又被人拆 flying fox都應該被人拆埋

見唔見張櫈

batmobile batwing flying fox
買定離手

收皮啦基忽 再唔找數屎忽都拆埋你

畀我燈多場先

好正

呢個會唔會係神？

flying fox未必
night crawler就真係散晒369

真係死都唔出superman

對barry好親切

唔係對Bruce苦笑咩

右邊係barry黎？

阿仔你唔好令阿媽尷尬啦

唔係diana對住bruce苦笑
bruce又對返diana苦笑咩

又要睇多次

你係咪比人屌屎眼屌到眼殘？
張gif好清楚

睇多次啦小傻西

溫打烏文

你對眼有事

你兩個躝番去互屌啦

最後一陣囉.

3p

唔識 同你地唔熟 討論區要識先可以講野

呢鑊撐你牙

Gal

me 2

g錯了

配返副眼鏡先
唔係到時RT29分J錯92又比人笑

個位數咪唔會睇錯lo 以為有雙位數 dc狗真係得啖笑

睇DC狗仲好笑過睇科

邊條仔咁好運

我係dc狗

女嚟㗎？

r

我係dc狗同marvel撚

好撚正

WW撞低兩隻parademon 果幕同之前trailer 唔同咗咁多 係咪同一幕嚟

應該係 分鏡掛

藍色fit dceu多啲 現實啲

其實黃色係型d嘅 藍色Blue Flash先用架ma

The Rival都有出藍電
Wally都有出藍電

我就唔係好care咩色
始終以前都冇特登分
戲有自己設定 又望落靚就得

較慢少少會好d

你行去d收得差既地方就會慢左

你跑快啲 個gif都會望落慢咗

利申 phy grad

一直麻麻地dc 既原因,
係因為, batman 太廢

強如superman都怕撚左佢喎

啱呀

可能flashpoint改番黃電呢

人類黎架,食腦角色
一直喜歡老爺原因就係佢角色"太廢"

我意思係套落barry身上咁分ja
始終dc咁狗屎運仲拍到落去 顏色設定係要著重d

顏色設定is shit

呢條片整合哂咁多條trailers同tv spots
真係好想套戲快啲上丫

BVS穿越個個Flash都唔係藍色電啦

就咁睇上面個gif 我都覺黃色型d
不過可能成套戲個色調偏灰,藍
zack唔想咁特出flash

有冇人討論下Ben JL 後係咪冇得再演 batman ?
JL 2 好似 2019 上, 如果真係換人拍, DC 真係on99

老老實實 真係唔明shazam有咩吸引力
The rock做black adam就吸引
Martian manhunter係咪得罪左dc？漫畫電影都比人無視

會,睇少D流言啦
果D純為吸view

要拍火星獵人同拍集阿凡達差唔多

定係打唔到apokolips

steppenwolf 把嘢又有火

martian manhunter現水平cg真係難啲，
一有咩差池一定會仆晒街，
寧願佢2020後再出穩穩陣陣好過

寧願出green arrow

Shazam=magic superman

係咪得我覺得藍電型啲

目前見到我都覺得藍色型

拍阿鍾真係想死 就算妖后咁拍
邊個同你成身油做綠色
分分鐘變左龍珠真人個wiki咁 邊個同你拍

有好劇情咪得
Gotg 就是成功例子

黃好搶眼,太光

Amazon個盒似乎最後都係俾人收返
收完就走冇滅族

始終都係cartoon好睇好多

上都未上就咁講

我心目中既JL唔係咁樣...還我Shayera Hol,J'onn J'onzz,John Stewart,Arthur Curry

Aquaman Sucks

黑鬼變碌黑鳩出黎，
真係你睇埋我果份

啲detail真係好撚正
好外星科技feel

螢光鳩

其實真係幾型
不過大隻啲得唔得啊

有戰鬥形態

睇完trailer 即刻去買左首heroes黎聽